有細佬既入一入黎

話說琴日帶咗條女上黎屋企， 跟住條女話好累 唔出去, 咁所以我就自己出去食， 但一番到黎 見到自己比細佬帽咗 點算？

加甜

過100正皮有圖

正皮睇3條麻甩佬互射

-.-